啱啱bob叔出現喺viu新聞報導

講緊酒吧重開 有冇人睇到

有

佢喺live都有講自己上咗鏡

miss咗佢個live

冇講嘢嘅，單拖飲悶酒呀

0:45

做乜一條友